今次靜默遊行真係拉左好多無辜路人阿伯阿嬸，姐係證明d咩？？？

真係拉咗好多無辜嘅阿叔，搞到班狗根本分唔到邊啲係抗爭者，係咪即係證明以後大家靜默遊行 路人裝好d？因為黑衫真係好危險

七一係咪應該都要靜默遊行

拉完咪又係射比cid搞，防暴夠鐘就收工關人撚事啦

講咗好耐便裝佢哋亂咁l拉 分不清 會令到藍狗更加討厭絕對係好事

如果冇堵路或者對峙（純和理非聚集），呢個係一個唔錯既idea，黑檢好難用「舉高手」=參與集會黎9告

但如果當中有一位手足玩火魔等，咁個位手足被秋後風險好高

所以71點都要出

會唔會係同路人黎

籃狗 話就話支持黑警但係黑警拉嗰陣時根本分唔清楚 黑警態度又差啲阿叔俾佢屌兩句就火滾不知幾好睇

唔搞事咪唔會比人拉 你以為阿sir唔識分

SIR你老母 BLOCKED

唔洗理佢係乜人
總知就係濫捕

試下亂咁鬧鳩d路人
睇下俾人鬧果個會憎邊個

一定要拉埋班中產 不問世事嘅港豬感受下香港皇軍既鐵拳

而家擺明交數，總之有咩活動多人吹雞嘅，點都要拉返幾十個，唔理咩人，咁先可以令到啲人驚，黑警最想就係以後邊區有遊行，嚇到連普通人都唔去嗰區

你咪咁同旅遊巴D馬會阿叔講

證明鳩拉

Sir你老母

block

證明藍絲呀叔送頭

去唔到美國嬲豬？

靜默 靜到無人知 又贏

Sir你老母！就因為你老母俾Sir輪姦，生你條賤種出黎！

不管黑貓白貓，抓到貓就是好狗

阿伯阿嬸唔代表唔會犯法

黃藍分不出了

證明靜默遊行幾work
班狗完全分唔清人
咩都唔洗帶

智力正常都唔洗讀毅進啦

一早就話要咁玩
自從社會運動變成和勇不分，勇武犧牲自己將道德底線推底後，任何集結都會惹黎狗隻猜疑
店鋪亦唔知幾時受波及一定會拉閘保命
對家根本就無能力分得出要拉邊個

下次應該去北角玩

草木皆兵

再以後週末都搞靜默遊行就大撚鑊

黃藍不分，十八區開花

證明出得黎行既唔係得青年人囉 成日青年青年

佢濫捕反而就要順住佢比佢捕借力打力

班叔叔嬞會被告啲咩罪？靜静地行街？

佢地係咪想專登咁做，等啲中間派覺得最衰係我地搞事？

為左畫面

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

狗有便衣

點解我地唔可以有？

國際巴絲未開口講，都估到今日主題係咩啦！叔叔嬸嬸辛苦哂，躹躬致謝！

係唔撚係都出咖啦

今日fullgear企足一日焗到個袋生汗疹唔難頂咩？

天后 炮台山 北角

民建聯重地

自己參透

點解唔搞全港靜默遊行啊？

push

71點都出去架喇，咁勁拉哂所有人囉

彩虹戰士

呢班撚樣連人哋爸爸都唔放過
想拆散人哋一家三口共聚家庭之樂

麻煩大家幫手Retweet

借位
多謝香港警察

71個目的係塞滿人 俾全世界睇香港人對支那嘅反感
所以唔可以靜默遊行
不過依個模式可以再做

但係北角好高危喎 一陣福建狗斬我地嘅手足點算

雖然班差佬戇鳩鳩 但係佢哋一見到福建狗 就知係自己人一定唔會拉

我諗始終去佢地陀地好似好不利？係咪？

完全係班狗搞事

又係你條傻鳩

見到有個文宣page話夠人就去圍政總警總...
真係

一定係black bloc ，唔使問

一係就full black bloc
一係就彩虹

就咁黑tee 易俾人spot之餘
又掩護唔到手足

呢種地區遊行真係彩虹好啲
仲要依家個個戴口罩，曬又戴下帽/太陽眼鏡，有時嗌一兩句嘢未必可以分到係邊個嗌

Yes sir ! 🐶🐶🐶👮🏻‍♂️👮🏻‍♂️👮🏻‍♂️

依家和理非集會主力其實係中年
後生嘅30-40% 喇

你真係唔明佢地諗咩
你以為咁就會令佢地明政府有幾仆街咩？佢地只會怪我地遊行，搞到自己俾狗拉
就算老解入城炒家，佢地都只會含淚屌柒廢青搞事

拉銀髮族就當係拉途人？

19:30果幾個阿叔唔係咁睇

一於每個星期六日分區搞靜默遊行, 唔洗硬碰之餘, 刺激黃圈, 又可以熱死班狗

只可以講
今時今日出街都有問題

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

靜默遊行連藍絲都唔知有人「搞事」

好兆頭

出黎先算 乜衫都好

幾時可以非法all屎

即係在支共港共眼中, 所有香港人都係敵對份子, 佢理得你係乜嘢顏色

你隻5毛狗星期日都無假放？

That’s why 啲人話連登係一個貼地得黎都好離地嘅地方

代表班死曱甴鳩拉

扮咩
全部都係甲由暴徒毁中亂港既廢青扮
好人好姐行街點會無啦啦拉你，一定係做左d野先會咁

根本咩色衫...香港咁細要俾人target好易...
我唔知大家迷信定乜野

又有曱甴出黎俾人撚

以後都可以。。。

71彩色遊行

福建佬唔驚斬錯自己鄉里
斬撚錯左自己人佢都唔會好過
講到明靜默遊行 點知斬邊個

阻住人搭車

今次有效係因為今次個個都彩虹戰士+行街
藍屍都唔知發生咩事，只係見到班黑警阻住人

利申 福建佬

Push

證明咗移民大英帝國有望

「謝Sir」話佢班同事識得分架

負評錯左

路太窄，唔掂。

Sir你老母呀
黑警！毅進仔！曱甴！賤種！

你今日咪唔識分亂拉lor

果一兩個阿叔有氣屌啫
你試下落深水埗 紅土茶記聽下，「梗係班人搞事」「班廢青又塞路」
唔需要理由，唔需要事實

大家係要認清楚，香港的確有大班人係死都唔會支持社運
佢地唔知亦唔想知，做幾多文宣幾多工夫都唔會變
住左舊區幾十年，出入見無數呢啲人

推

Sir 你老母個Sir！！吃屎啦屌你老母！

笑咗

71見

最近同朋友傾開 佢哋有D中年既家人本身都唔中意班人出黎攪運動
但而家都開始聞到味覺得唔係好妥當

咩色衫睇目的嘅啫

Sir你老母
臭hi

拉

新遊行方法

因為果班人未試過比popo濫捕 未親身試過冇人搞事popo都擾民

馬路，黑狗幫你塞埋

沒有送頭
只有濫捕
黑警死全家

唔需要知㗎
痾屎唔出都關佔中事，冇巴士搭咪關廢青示威事囉

我一直都好佩服做街坊文宣嘅人
但大家同時間真係要明白，諗野太有邏輯，就唔會理解到廢老思維
佢地係無法被說服，憎人富貴嫌人窮，要面又貪小便宜，無能但又自我膨脹，透過欺壓比自己弱勢嘅人拎存在感

呢班人係永遠都無敵

但真係要撳住啲人唔好比佢地嗌口號，班狗其實望到

其實鬧市唔拉banner唔叫口號齋行已經夠玩。

你又知唔係手足

深藍思維：唔遊行咪唔會有狗出嚟濫捕囉

你要呢班廢老支持你，只有一個可能性，就係香港人勝利，中共倒台
佢地唔會支持弱者，唔會可憐你俾狗打
當自己俾狗打，就會打返你去平衡心理

我見唔到有遊行
剩係見到行街濫捕

一出馬會就拉

捕獲狗一隻

反行其道 黑衫做掩護 唔帶任何野

呢節精彩

啱㗎啦，拉哂班藍絲就啱
喺元朗近班721 白衫人住嘅地方搞就好笑囉

濫捕成風 垃圾

推！

勇武唔洗黎 可以做一日港豬 由和你非代你地

今次初試，可以再試。

冇著黑衫好耐
根本而家已經唔適合black block

廢老唔被人拉過係唔會知
所以只要popo繼續濫補就得

咪天真
班死廢老瀨嘢都只會話係後生既錯

個班紅衛兵後代嚟
文革六四都話共產黨殺得好

以後係咪應該去啲最撚多藍屍聚集嘅地方靜默集會
馬埸嗰啲

Be water最高境界

係啊係啊 經過都俾人拉點計先

亂9咁拉

比佢受下唔好咩
反正佢地點都支持港共
食屎都話香
咪做下黑警沙包囉

講左幾萬年
而家唔洗打 有noise 就得

死曱甴
講完自己有冇笑呀？

SIR?家下D狗係學識豐富定係教師呀?
係讀書唔成架毅進狗咋
咩叫差人，係比較"差"果D人呀!屌你老母

犯毒、搶劫、穿櫃桶底、作假口供、妨礙司法公正、插贓嫁禍、強姦、殺人、放火、禁錮、私刑

一班咁架仆街你比個尊稱佢，屌你老母個腦係唔係裝屎

咁夜啊 sir

有冇類似銀英傳既動畫推介？

你條垃圾咪撚侮辱銀英傳

証明七一唔使統一顏色﹑飾物 自由配搭迫住行街

根本係到行拉乜9，ON撚狗落地獄

你真係以為自己好撚型架喎你係政權下隻狗咋傻鳩

食花生嘅藍絲見到有行街嘅俾人拉左，同一個藍絲真係行街俾人拉左
係兩個情況黎

班狗 完全破解唔到 靜默

你老母生癌 老豆中風

終於搵到最安全既方法
另外記者朋友訪問 最好唔接受 真係會比人TRACE到

其實玩假膠 唔信就算

下？

多謝推po

扮下藍絲留言預左比人派膠

作為藍屍
就係警方做乜都支持都冇錯
所以佢地好樂意被拉返差館坐
佢地覺得自己行得正仲要撐警會有咩事

唔好咁嘥啦 舊ac好貴㗎

阿sir做野洗你教？

隻隻狗都死全家，但有啲品種會覺得另一啲品種更加應該死全家

大家有冇起樓主底 好奇怪
似係由人變左做狗
btw 黑警死全家

傻仔 等做condom啦

無野證明到
因為無野證明到拉既係真.無辜路人 ,藍絲定手足

係狗

okay?

靜默遊行真係好撚堅

目的係保自己人安全已經得

sir你老味
狗都不如學咩人叫阿sir

71維園見

證明冇後生仔出黎

因為我玩假膠 扮下藍絲比人屌

證明71唔可以入維園，要直接喺銅鑼灣開波

好多人向前向後向左向右行啦
Random numbers

咁班仆街咪慢慢做囉

屌你老母呀狗仔

支港已無真香港人符

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

唔知宗教遊行集會會點
加速主義甚好

賞面光臨入黎坐下嗎一齊開闢最後一環自由何去何從加速主義好

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

retweeted

以為你被黑警偷account

做好安全 點會咁易

阿伯唔俾係手足?
仲呃自己以為個活動好成功。

好多淺黃都唔知今日遊行，何況啲藍屍廢老

佢地真兄弟

出世嗰陣被閪夾到傻撚咗？

sir?
死曱甴

其實恰恰就係白色恐怖同濫捕既證明
我個人就覺得一味用個口愛香港係無用
公投罷工反映香港人反抗既決心
而我都好欣賞敢於走上街頭抗爭既手足
可惜好多人都仲係唔願醒

其實宜家本土抗爭已經變成世界大戰，任何活動最緊要有noise就夠

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港政策法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

民賤聯撐警
警察就拉人d票倉

要講返聲
Sucker唔係鬼

18區玩會點？

啲阿伯阿叔可能成世第一次比人塔上警車

證明你出黎行街消費唔代表你無犯法
專業警員覺得有可疑

七一都靜默？

畫面唔靚

講緊拉呀伯

馬會係唔係就開
去馬會玩一次

講咗好多次一定要彩虹裝
落場先black bloc

人太散，嚇唔到班popo
用呢個方式搞和你shop 就可能得

其實好大機會係同路人
我地係多數派
支持政府的人只係佔少數
所以冇乜機會會拉到藍絲

你有冇發現近呢幾次中位數永遠都係40-50人

根本就係湊夠腳

下次賽馬日搞
路線要經狗會投注站

上年呢個角色係淺藍，黃，同政治冷感

今年到深藍感受下

連住個區都唔夠膽返去

去觀塘同土瓜灣攪下啦

路人的鬧交功力+100%

認真答
你咪理 佢就係要嚇到越來越少人出
街坊裝都拉 咁d人咪覺得連咁都會比人拉咪索性完全唔出囉
對家立場始終都係win

收到

贏到我趕撚哂佢地上支那啦，仲比佢番係香港？

根本就係要咁玩 將更多"無辜"既人拖落水 佢地先識反省
仲BLACK BLOCK條柒咩

銀髮族唔係手足

疆屍account

証明七月一要出來

要佢地直入狗屋支持下

講左好耐啦
俾人話分化

18區既話 係咪當日唔出街

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

依家勇武相對成效低
唔係話勇武唔好
而係做到對對家既傷害太低
又太多便衣又多CAM
要做要好小心
而且71呢D實預好多人
除時搞到側邊手足都奶野

香港警察最撚勁就係濫捕 教堂淨係教佢地打人殺人強姦濫捕

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

普通行街 從來都安全

smart
very smart

仲有機會班popo 自製"無popo 時份", 老翻7.21...
特登唔出現~然後福建佬又可以動手~

的確係，但望住班狗TK都開心既

鳩拉 之後就會放

黑警知道咁多電視台直播 咪做下樣比市民睇 叫香港市民唔好上街
係人都知鳩拉 邊有証據告你 多撚餘

Threat.
1. no more regular citizen dare to come out
2. provoke regular HK citizen to shift the blame totally onto yellowC or protester on any suffering: SS, Arrest, NSL, etc.....

最簡單既嘢偏偏冇人做

推
71應該都要咁

總之乜都唔好帶
當自己真係出街
記得delete faceid同touch id

基本上，而家係點拉都得。

證明阿伯阿嬸好多黃絲，狗係祗會亂拉黃絲而唔敢鳩啦廢藍的，
因為狗群佢地已經無人支持到心虛恐慌，
一定阿伯阿嬸在期間鬧過狗撚過狗

以後可以照做 乜文宣文具都唔好帶
仲要專揀多人 多藍絲廢老既地方

Blocked